今次中共會捐幾多錢畀我們的特區政府？？

每次強國有天災，香港政府都會狗衝去捐錢，今次係中共報恩嘅大好時機！

捐d慰安婦落黎

中共自己都搞唔掂邊會過錢落香港

其實香港全日停工即係同人講個情況好嚴重 香港政府無能力處理lor
到時解放軍咪有藉口出動lor
到時有班人又出黎嘈

咩logic

每日再捐多150個，300個夠未？

連天佑香港，香港加油都冇打過
咪鳩再認同胞

習豬頭:香港啲豬咁努力返工即係完全冇事啦

咁拿拿林車返幾百億上嚟啦

之前睇過一個post 話青島打風 港府都捐左幾十萬

而家香港打風打到亂七八糟，竟然沒國內同胞捐款重建，好失望。。

成日都有架啦 但係仲要俾錢call

0